{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54709&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 YELLOW 8"
    },
    "text": "YELLOW 8 HOTELはスタンプに関して、現地決済に限ってスタンプがもらえるようになっており、6回利用の場合、日~木に無料利用が可能です。全客室は2名基準であり、最大3名まで追加宿泊が可能ですが、人数を追加する際には1万ウォンの費用が発生します。宿泊を予約される際には、フロントでヨギオッテ会員であることを認証していただく必要があります。未成年者は利用に制限があり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。宿内の地下2階から地下4階までが駐車施設となっています。また、周辺には3号線大化駅と注葉駅があります。客室の内部施設としては、マッサージチェアが設置されており、特定の客室には2人用の浴槽が設置されています。 全客室は2名基準となっており、最大3名まで追加で宿泊が可能です。Mini Standard客室は禁煙室です。 YELLOW 8 HOTELは3人以上の男女同室での宿泊はお断りしておりますので、予約人数をお守りください。 ご予約の人数は2人基準ですが、最大人数まで可能であり、人数追加は別途費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンプをもらえる条件はありますか？",
            "answer": "スタンプをもらえる条件は、現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "何回利用すれば無料利用ができますか？",
            "answer": "6回利用すると、日〜木の無料利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数を追加する場合、1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員でないと予約できませんか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員でない場合でも予約は可能ですが、宿泊時にフロントでヨギオッテ会員であることを認証する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の利用には制限があり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は宿泊施設の地下2階から地下4階にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には3号線大化駅と注葉駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室にはマッサージチェアが設置されており、特定の客室には2人用の浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、最大3名まで追加宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "Mini Standard客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "YELLOW 8 HOTELでは3人以上の男女同室での宿泊はお断りしておりますので、予約人数をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "ご予約の人数は2人基準ですが、最大人数まで可能であり、人数追加は別途費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 437
    }
}